[就黎有Season 3]ViuTV Chill Club 星期日21:30 (10)

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉

Band Leader: Joey Tang

lm

支持

一個一個人

Chill Club推介榜
5月31日起每週Chill Club節目內播出
由Chill Club台前幕後投票選出十首推介歌
每週三甲得主可以上節目演出

Chill Club推介
5月25日起星期一至五凌晨12:30
主持：羅沛琪，李昭南，沈殷怡，王頌茵Kathy仔，曾贊學阿神
內容：訪問歌手，介紹新歌，主持私心推介歌曲

12:30 夜鬼限定

Hot cha

Kathy仔

其實幾好
只少係有心想做好廣東歌
不過Chill Club推介睇個款似無間音樂咁樣

Fishy
沈律師

但係有阿神

要自隊先
打錯李昭南個名，Mishy先真

Kolor 上左chill club 了好撚爽

Thor下山了

開波

歸位

幫推
係咪要下個禮拜先有推介榜

係

那邊見

Swing

特登轉台睇regen

係
今集係今個season最後一集

原來沒更好的一邊~

好期待

長做長有

但係有一集有許請韻

我估應該係將最後一節轉做數榜

thor

本身D時間已經唔夠用
拆出黎咪幾好

對我有感覺

Hotcha

中學回憶

可唔可以cut咗黃生個part

正呀

中學回憶呀吊

呢首歌好聽
crystal唱得咁快既

誰亦發現愛來求證

agger

回憶返晒嚟

有冇十年未出show

個時暗戀個同學 係巴士狂loop呢首

之前係咪不和？

有好黃嘅Regina

Crystal仲係好正

好有feel

佢個part其實幾好啦 比D素人上黎唱歌等多D人認識

HOTCHA出道果個年代, 我已經冇咩聽廣東歌

係 話其實唔friend

Hotcha真係已成回憶 都冇乜印象幾時拆伙

hotchaaaaaaaaaaaaaaaaa

Crystal 而家撈緊咩

regen

幾時拆左伙

不推文啊

Gotcha

regen呀

走音

係
不和到出晒面
而家又一齊返
好嘔心

昏迷咗幾耐

應該有十年未同過台

係咪唔fd? 姐係冇話反面 但係純粹同事關係咁

我要聽不要防曬呀

Regina
葉劉

一直都係同Winkie唔fd姐

屌 打錯臭閪葉劉個名

Crystal真係好一卜中一

佢係我最後一個聽既歌手

中間果個都黃

屌

估唔到唱得幾好

Regina係所羅門best friend

Hotcha唱歌好聽咗

Crystal yig依然咁正

包包地 好cute cute

首歌成十年前嫁拿

Crystal都黃架咩

有咪套
好想唱k

話時話 supergirl呢

Crystal

得一個唔黃之嘛

印象中好似突然就唔見咗咁

唔係之前合體返有開concert?

都係得果個唔fd

咦 係喎
睇落好怪

三個都唱得唔差
佢哋真係underrated

Winkie個樣都係最樣衰

hey hey 跟我擺

真喎

跳住唱其實都算唔錯

好好聽

味千拉麵

係回憶呀

想聽茶或咖啡

上星期強尼ig story見作地去和記餐廳唱歌

乾淨啲 驚肺炎

我想睇party girl

係咪真係唱得咁好

Winkie藍架？

crystal唱歌好好聽

點解佢好似唔同咗樣
差啲認唔出

煎同Qui一直有contact

3條友唔frd但唱首咁嘅歌

打拳個個

有練過

記住唱我哋嘅新歌

HotCha

雖然佢地唔係話特別出色 但啲歌真係好青春

唯一的你,白色手機 都正

唔好再講呢D啦
以前同年代D人點可以同依家比
依家佢地果陣都企穩2線 年年有碟出
如果依家出一定唔得了

仲有達哥添
btw估唔到小肥都黃

回憶

佢地其實係ok架

邊個臉盲

佢係咪澳門人

HOTCHA LIVR仲好過第一輯果兩位女主持

You are my best friend

想聽不要防曬

等左10 年
Hotcha 終於上神台

Btw 其實3 個都唱得唔差啦

不愛也是一種愛

regen把聲好正

Winkie 好似讀歌詞

未聽過
唔係我個年代

你的味道 唔知有冇機聽到
嗰陣電視成日播

Regen短髮襯佢

屌仲要我記得佢哋都有喺條片入邊

做咩全部都好似突然唱得好左咁多

當年仲有台灣SHE

幾時到As One

d歌好㩒聽

好似閪面

我要聽不要防曬同學習期呀！

你啱

幻想下依家嗰d 10年後會上神枱

果陣tvb 3,4點一定播一次

咁撚少歌

煙花祭

you are my best friend
童年回憶

記得巴打係00後
身邊啲人係咪聽開學貓叫嗰啲

回憶真係返哂黎

佢哋今日兩首都慢歌

之前有人講過節目會執過先出街

得佢同另外2個無眼神交流

三個人在途上

雙面人feel

頭髮最淺色嗰個

有咩歌？

Cookies la

達哥真係唔知點解喺度

而家最右邊嗰個

呢首都想聽

咁多年都係咁

最愛Crystal

Same feeling

之前最鐘意regen

定係咩6點幾金曲挑戰站嗰陣

但係第一輯一定冇執，湯同彭唱得咁難聽

吊我都都想問

我去個禮拜都會以為今晚上黎唱k 點知個live又唱得幾好
同埋依家啲歌手太廢

著到出殯咁

好唔得

最記得winki 打mma

好cute
嗰時都係一個靚，一個可愛，一個型

之前拍我食飯你埋單嗰陣識啩

新道路幾耐無換過散場啲片

個節目嘛
你食飯我埋單
最黃一定係soko san

呢首好似廣告歌？永成
好正

我都無聽過佢地
但係係佢地出道嗰時已經無乜聽歌

次次見人咁問都笑到pk

唱多首啦

強尼唱單車

近年嗰啲真係太垃圾啫
五音不全無氣都出嚟唱歌

hallo 請注視面前的我

等緊連演唱會都冇嘅屈尾十

八婆

都唔知搵邊個時期好
花花最正 雖然厚粉 但深黃

呢首一定係其中一首代表作

係 後期佢地接左好多永成廣告

超好聽 我最中意既一首

Candy ball

次次問嗰個都係我

大場面 本小姐在台邊

永成仲有冇喺度？

winki一講野其餘個2個就靜咗

哇 超有回憶 勁多年冇聽過

因為唔熟 廢事望

突然覺得佢地好假...明明有一個都冇交流

regen好撚cute啊屌

姣佬

00年唔應該計00後
00同9尾真係一樣taste

Crystal 感覺好似陳美詩
好女神feel

同感

Oli

hotcha算唔算食到香港組合嘅尾水

My pen is blue

點會冇

以前好唔掂

心病呢d 真係唔會好得返
盲都睇得出佢地2個同winkie 面左左

當年拆夥返哂面 宜家又可以無事咁

呢個真00 同 01真係有gap

法國winky 每次講野另外兩個都唔俾反應佢

算係最後一隊最紅既 香港組合啦

學貓叫又未至於
不過佢哋都係聽開中国啲歌

有啲已經消失咗/好耐冇出歌嘅都仲喺度
仲叫人點佢哋嘅新歌

屌Shin 藍絲嚟

見到佢地3個就諗起之前有隊好撚kam
都係3條友出道嗰個組合
有冇人知邊隊

小野蠻都唔錯

永成都摺7咗

逃生條片有冇人睇得哂

好個啲埋末咗

sun boyz?

頭先唱歌 regen 望crystal唱 次數多好多

Supergirls

佢拍教育電視已經好靚女 邊到唔掂

竟然

Faith

陳美詩係咪藍絲嚟
佢老公搞到我覺得佢都係

支那ga wo？

Sun boyz係咪有的士陳？

嗰時其實幾鍾意
不過之後越搞越頹

應該都係話佢棚牙

李蘊果個？

不要防曬
出街一切玩意要買

鄧健泓老婆？

真係好似唔識hotcha d歌
不如下次叫don & mandy 上去好冇
想聽

唔係掛 好似仲係度

天堂鳥

好撚大gap

北京人 好似係

好似係

支国有咩歌

呢對反左面啦

厭悶能賣

Cream?

hotcha上嚟竟然唔係跳舞……

Dennis

regen 完住無望過winkie

假架啲奶？

偽韓藍絲

我覺得03同04最大分別

Freeze

唔係3個女仔嚟
有條女係靚啲 但其他2個都係豬扒

有反面咩

之後變咗super girls 代替咗佢哋
但而家都

mandy都去咗台灣
同埋唔係又係不和架咩

cream

吓
我識有01都好鍾意聽廣東歌喎

哭腔
認真，好想聽愛的故事
但應該無乜可能啦

shine

花花最正 又大波

mimi唱燕尾蝶

靈氣

Pam姐終於唔駛做和音

假嫁啲奶～

Carpo

唔講都唔記得呢個節目

ffx

最鐘意係佢

ar pam

佢好正 和得好好

mimi chok聲

catch me up

聽返原唱好過啦

李蘊都做咗人妻人母了

Mimi好辛苦咁隱藏佢個80年代腔

唱得暫時又唔差wo

唔叫天佑上嚟唱

Mimi !!!! 嗌la !!!

李蘊

屌
就係呢隊
嗰陣係咁比人恥笑

no more shine

同超蓮同宇宙漿好frd

Shine已經

點 解 係 mimi 唱 燕 尾 蝶

諗起佢set相

呢首歌都嗌到

$900 Super Baby MV

呢首都有得嗌嘅話 我真係想像唔到

曾樂彤
大便bella

不要說了

ffx呀
有巴打答咗了
睇番都笑到仆街

天佑單人就夠

因為藍又南

MIMI今晚暫時冇嗌....唔該之後集集都係咁

好似好多組合最後都係不和

呢個已經好後啦
不過而家都又收咗皮

摘去鮮花！！！~~~~

有買佢地本書

屌 估錯晒

今晚係唔係無耶撚？

Sugar baby

好似唔同年代wo

聽到好撚sad
有啲想喊

阿Pam乜都識如果再靚女d應該紅到爆

會唔會唱twins

咁要聽四年一遇

又係3條女
睇睇下就諗起佢地

《大場面》正啊

Pam個樣同平時喺後面唔同嘅

Ffx唔係4個人咩

Ffx係4個嫁
Christy 去咗台灣讀醫（唔記得係PT定OT)
仲係好女神款

無啦 Nata係咪仲喺無綫

我覺得都幾靚
但我會話平時個頭襯佢啲

見親女子組合都諗起佢地

記不起 對花蕊 有 過 牽 掛！！！！

同事都不和啦

crystal同winkle好似仲ok
regen 就真係望都唔想望咁

風格唔一樣 01之後連Eason 都少講 多數日韓歌
最接近嘅應該都係張敬軒

和生設計呈獻
Chill Club
第30集 - 嘉賓: Hotcha、王若琪、SIS 樂印姊妹

今集《Chill Club》請來女子組合 Hotcha 大唱自己的名曲。配合今集主題「香港組合歌」, 三位主持人亦會唱出自己心目中的經典歌曲。另外, Hotcha 更會與 Thor 唱出《現代情愛事故》。新歌推介方面, 今集邀請到王若琪上來演唱《天空之客》及 SIS 樂印姊妹演唱《什麼都可》。「Joey 聽Joey歌」環節, Joey哥則請來太極成員Patrick和他合唱。至於今集「當年金曲榜」, 將會精選歷年第27-29週週榜冠軍歌, 與觀眾重溫昔日香港樂壇經典!

下 4個架咩
我淨係記得有條女好靚

Oh baby~

我都有呢個感覺

初代FFX好似好多人的

咪就係christy

包咗

可唔可以有honey bee

oh
佢exactly鍾意聽張敬軒

而婆正

呢條link先啱

係cctvb好似冇野撈

左手 Takki

幾好聽

呢首邊個唱？

又南姐，天祐自己人黎架

頂心諗咩事

呢條友都幾搞笑 無啦啦去左選港姐

Elkie都去咗CLC

王若琪同糧又加同期

請勿燈 thx

hotcha正

eo2

好聽wo

估唔到

原來有另一個mv

我都諗起兵佑

請佢上嚟唱二月廿九主題曲啦

應該會啩

呢首

好正呀

樂印姊妹
本身睇巨聲好鐘意阿妹 佢地出道之後覺得姐姐正好多

原本係咪撐驚chilam

上次二汶一個人唱《下一站天后》已，而婆都唱過sa首《二缺一》，兩個都實力輾過原唱

米仔同Christy

Regen

呀thor真係幾靚仔

hotcha之前唱咩

一拳打落阿thor度想點

又柒咗

Otto ，電子眼

可惜個推介榜整得太遲
唔係應該會上到榜

Hotcha 真係麻麻

winki ig d相好恐怖

Crystal挑逗Thor

不要防曬未

同ChiLam合唱果首？

otto都唔知去咗邊

Wa diu

mma好似最老

不嬲7開

同啱啱開台果時差好遠

應該係啦 去咗選港姐

唔係CCTVB咩

應該冇啦

MV咁

呀妹同家姐都正

想聽 你的味道

好似有

姐姐正加一

張敬軒之後都無乜穩打穩扎嘅歌手 反而台灣果邊不斷有勁人 蕭敬騰 林佑嘉呢啲

屌 CRYSTAL 好正

組合就諗起super girls

呢首出果陣好震撼好正 chilam果段係舊歌 但hotcha果段係新歌

呀thor唱歌真係好正

冇做啦
做過viu㗎

Eo2其實得兩個人
唔叫EO4係有原因
一個戴黑超睇唔到
一個太黑睇佢唔到
我想再數 數極都數唔到

Eddie先係

Crystal幾靚

重點係黃

今日呢個look幾正

Winkie 套衫係有咩事，咁老餅

整頭髮個下

regen同winkie 企埋一齊都可以完全無互動

hotcha其實好掂，今晚個造型都好掂

返去陪老婆

Heidi真係同Yanny不和？

crystal>>regen>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>winki

勁回憶

Crystal真係正

00仲可以接觸好好多舊歌
01少好多

以前唔覺crystal咁正
而家覺得佢最正

maybe

佢啲solo歌都幾正

形影不離

似

你都喺度

俾Winkie挑逗 返去跪玻璃啦要

Crystal 仲好少女

yes 買齊佢地既碟
好幾天無陽光照耀 這些都不緊要

Cher B

做咩唔返去睇50年？

爭仔嘛 啲訪問佢兩個要班成員隔開，又閪口閪面

好似做保險咁

有hotcha wo

仲有以前個日清廣告

佢老婆似鬼妹嚟㗎

佢果陣未箍完牙掛

Regen 都係

甜酸苦也都好

少女的球鞋

睇番都尷尬到痴線

睇緊

夢太少 之後唔識打

丹麥人 好似係

之前regen好似同法拉爭仔

爭邊個

睇超club la

我最記得都係一堆永成廣告

cherb solo正 但係公司狂谷老女人aka

我本身第一眼見副以為係regen+crystal再加個唔知邊個 原來係winkie

遲早我亦都接受到

次次睇親都想笑

唔識老嘅

薛世恆？

我唔太鐘意 regen 姣西

陳考威

後期已經開始冇睇

見過真人
同上鏡冇分別

鬱鬱不得志太多~~~~忽略心跳

仲有本錢扮下可愛

得一首 之後無繼續整

看鐵閘

Joey Gor

希望今晚冇耶撚

唱唱下終於記得歌名
有夢就很好了

吳嘉熙先最撚正最有女人味 有班戇鳩成日黑佢黑

但最黃

月光

dixon唔識貨

聽返hotcha真係好想約你地去Neway 開返支black label

太極

add返hotcha d歌入playlist

籠內有

我最舊可以張國榮張學友Beyond仆街好似好老

雷有暉

最有義氣最玩得又夠雷嘅Cher B
不服來辯

最鐘意新世界

係囉 cherb係越睇越正果種

夏雨仔？

sam hui關正傑呂方danny

人妻Jessica

我都係喎我仲有心虛啲歌

同KB拍玩X爆好好笑

分左手我勁開心 狂賀果隻，條撚樣我一直唔睇好佢

識以前中學有個2001年嘅師妹係eason fans

不嬲最鍾意cherb
啲frd都係鍾意heidi
但我成日諗起調轉咗個頭張圖

有冇食埋師妹

個mv好好笑

識聽一定係聽達明一派

都唔係好老啫

陳百強 梅艷芳 王菲有冇聽

有啲歌係Timeless嘅

係，初出道果陣真係比下去
之後其實越黎越正

more

最鍾意石頭記

第一次睇

今夜星光燦爛
不過我鍾意raidas多

佢個feel好似倫永亮個fd

今夜星光燦爛

bingo個夏子涓去左邊

Heidi同Yanny 一定揀Yanny
Heidi好闣女人死港女feel

我都想

Sam Hui以前小學音樂堂有教 其他果D無乜有聽 都係細細個老豆老母唱K玩CD果陣聽熟

隔離太悶，要過來玩

好man呀

覺得aka 最正

唔知
上次記者會得carmen同odilia

我睇M club追cherb
入埋yanny坑

這一分鐘不能呆著坐
讓抑鬱心中的說話 講清楚
佢D歌真係好屈
我又係聽好多舊歌 最舊應該真係sam hui

以前老豆成日開張學友啲歌嚟播

阿梅有CD 王菲就老母鍾意

Odi又係好正
個陣做tagger 去買嘢圈咗粉

市川雅美Odi

隔離一時時

條友成個怨婦咁，分左手仲成日提住cherb煩過閪

其實我係睇張慧儀

王若琪變左男人
一出道好似幾靚

之前港台果次唱串燒好撚正
又係黃到痴撚線

屌
呢個真係第一次睇

呢首原曲係英文歌

Bookmark咗先，想搵呢首歌

吓我揀heidi

椎名空咁

退左？ ig又無寫埋bingo

我老豆又係

冇拍過日清廣告wo

呢個造型一般⋯ 同埋個樣多左少少肉， 加油

正想講
明明印象中唔係tb樣

各花入各眼，都好多人話Yanny好閪

不過我都係入左yanny坑

道地綠茶

誰願意講出一聲自欺的說話
關正傑都正
有大俠feel

2014定15黃到請學民仔去演唱會一齊表演

王若琪黃？
啲歌詞好似黃黃地喎

nothing gonna change my love for you

Nothing gonna change my love for you

老豆播Sam Hui多

啲人太老

幾好聽喎

上年買到飛咪食到lor

又正能量呀，好撚煩

椎名空正咁多

聽開許冠傑
張國榮 陳百強 張學友 beyond

為求無憾過 這漂亮城市顛倒一瞬間
別再躲 前路太累 亦昂然面對

變了死TB，咩事

搞乜成個羅凱鈴咁

sis

嗰年啲新人好似唔錯

樂印好黃

真心正喎我和殭屍有個約會果陣

佢唱歌真係好屈

依條女咁似某個香港先生

駱印

駱印鳴最出名係咪寶石寵物主題曲

00-10年都好多好高質嘅廣東歌

出道果時呀

識嘢馬叮噹

仲有王傑 難唱到爆

Ready Go!
亮晶晶的世界無限發光

姐姐真係好正

家姐好正

王若琪五官仲可以望幾眼
羅凱鈴就......

家姐

原來已經冇做tvb
仲係咪同周奕偉一齊

整容樣

英文好過中文好多

以前成日見佢地喺roadshow做金曲榜主持

認真lok B 發完明星夢未

屌 有聲

今日遲咗入

冇你嘅事

Vivian law正好多

有同好

樂印把聲太尖
佢家姐把聲好ｄ

妹唱歌好聽好多

佢好似就結婚
不過唔係同周奕偉

我依家先知佢地冇再做cctvb
仲心諗cctvb人仲敢屌死黑警

屌，一首跳舞歌都冇

咁佢作啲歌係好聽嘅
不過好似早期嘅歌好聽啲

但係中文歌詞一睇就會諗返起個旋律

其實都幾成功

到底得幾分傷心幾分痴

可以稱得上係悅耳喎

我覺得可以叫係廣東歌樂壇最後嘅光輝時代

冇咁尖

好好聽呀屌

我間中都會睇返1同2，好好睇真係

前去遠方
viu可摸以搞集s卡通片歌

以為仲係tvb同周

只可以話唔同感覺
廣東歌有自己既一種味道 而且D詞都好屈

家姐好似有夾開a Capella

你都痴撚線嘅 特登入嚟屌鳩你先得

不嬲都覺得佢地D歌唔差

樂印啲高音都係唔係好穩

好鐘意家姐

邊個係姊/妹

理想遠麽

個feel有d似高地之下

頭先趙學而講咩同大家撐住

家姐？成個糖妹咁

應該用高矮分

係啊 要多多支持

有陰嘅係家姐

多謝viutv請hotcha

10-20多咗歌詞勵志類
00-10情歌兵歌多

不浪漫罪名

之後正式俾台灣爬頭

佢地今晚係咪得2首？

係請到佢哋合體

呢個羅彩喎

最近日日都聽依首 好撚正

12k係3個look係最正 不過故事最鳩
1,2真係好好好睇，夢裡是誰同假如真的再有約會又係勁好聽

仲有屈尾十

分離從來不易～～～

唱歌學壞咗個習慣好難改

已經唱左3首啦
(其中一首合唱)

judas

差好令遠

Sor

一場遊戲一場夢

gpa絕無意義～～～～～

你等比人屌啦

係咪啪啪partner 果個？
好憎佢

Judas ??

好好笑停唔到

之後唔係MK歌多咩

我記得以前miss chan chan話過佢係走音天使到依加都好似冇變

返港超po屌你南區啦 喺度講埋啲核突野

嘩正喎呢首

我以為嗰個真係電影廣告

大家笑下輕鬆下la

一支竹仔瞬間可折彎

成日唱啲戰前嘅歌，啲流行程度居然可以仲差過分飛燕 無可能忍受到

btw, 講得出呢首歌，我都係返番入博物館

果條死tb呀

屌⋯ 個電影廣告

尋日第一次睇都以為係 仲諗緊咩戲黎

um...都係特色嚟嘅

hotcha

你自己睇下呢度啲人幾撐吳嘉熙先啦

兩對腳變作三足太慢?

誰輕輕叫喚我

我都中左招

而婆

Aaron Kwok

誰輕輕叫喚我~~~~

講開又講 之前突登google耶撚個wiki 原來佢身世都幾可憐 即刻唔忍心屌佢耶撚

呢首畀肥媽唱唔好咩

如果mimi唱應該會好嘈

而婆真係好正

在燃亮我~~

Heidi世界第一

當年聽住考會考

原來係呢首

成日講 誰輕輕叫喚我

情人和拍檔四分五裂過後 又再共患難

係咪誠誠？

aka

爛grade grad表示

好彩唔係mimi唱

我輕輕叫喚緊你丫，學而

一路唔知係呢首歌

哭泣聲啜毛姨姨

阿黃

陣間又嗌

今集真係冇咗佢

一樣

咩年紀呀你

慘 唔覺唔覺呢啲歌都廿幾年

而婆呢個髮型好睇~

又鳩叫

Same
不過係拍得幾好 抵俾佢呃

其實係叫愛的呼喚

9X

在燃亮我

WTF?

小明果首

咁經典都唔識

呢首電單車翻唱都好正

今日知啦

要唱哂4大天王?

沒野了 認錯歌名

分手總要在雨天
學友

係在燃亮我~~~~~~~~~~

總約在雨天逃避某段從前

可能

髮尾似大空翼

係！！！演唱會超正

屌你

呢首會唔會有得嗌？

好好聽好岩佢唱

可以起飛

頂

天~~~~~

點樣㗎

唔好成日屌mini啦
我覺得佢真係唱得好 聲底夠厚好舒服

利申打手

係 買咗碟成日loop

又嗌

個首叫 分手總約在雨天

Mimi !!! 可以嗌！
從沒再見~~~~

又chok聲

望錯歌名

話口未完

Agger

你說要走的一晚 棉棉夜雨
屌鳩叫

呢首俾mimi唱個style就啱晒

嗌左啦

唱腔問題

好嘈呀

呢首岩佢唱啦

唔係

初戀還未來果個

大家好準

唔似咩

Mimi 好好啦， 唔好9吊

屌01後成日只知道呢首

佢地為反而反

田海華

填海華都出動埋

唱呢啲歌係幾好
新歌就咪搞啦

支持~~~
佢揀返岩歌其實好好
但成日挑戰自己

真 佢呢啲歌好正

又填海

道地都拎埋出嚟估唔到

hotcha可否復出
之前係咪不和？

Hotcha唱Leon歌？

真係4大天王 估到你啦

真係四大天王出哂

thor把聲百搭

填海華嘅歌一起 就道地

咁平心而論曲詞包辦埋呢首係幾好 以佢水平

ching係咪尋晚睇完

冇

Thor哥係咪見到呢度話佢剩係唱陳奕迅同許志安
今日唔唱

爭黎明

個次夕陽無限好都好聽

今晚ｄ歌太舊
唔係太岩聽

淨返黎天王
應該係那有一天不想你或者情深說話未曾講啩

屈尾十？上面講

劉華

認錯人sor

人善天不欺

人善天不欺 簡單一個道理~

死番去曹永逝個屎窿

chok哂聲咁唱人善天不欺 簡單一個道理~

田海啲歌真係好娘

舊時佢啲歌都好多係排行榜嘅

pam 好正

其實填海華真係好勤力 又錫fan

可惜奶共

Hotcha係咪冇冠軍歌？

人善天不欺 簡單一個道理

是十個得你 我被完全感化

劉華從此係未完左勒， 正名 填海華

hotcha嗰啲都舊咩

常言道仲衰不過最柒都係蚛蟈人

全日愛

試下聽啦
歌不嬲都係要聽幾次先會鍾意（大部分

又chok人地把聲

屈尾十

好嘈

同意！成日𥄫佢有冇入鏡

有啦

Thor 好難頂呀

置頂

屈尾十！！！！

大家都focus同一句

又可以擺#1

呢首唱得唔夠chok

無黎明

屌好正

以為係不要防曬

正！

hotcha出現啦

又係無咗老黎

迫害黎天王

thor不嬲都會學

有國歌法之後係咪ban得

唔夠chok failed啦

因為同現實仲有落差

竟然有

Thor係咁

唔知點解feel到winkie係淫底

我都以為

regen winki

鍾意啲詞 好正

迫害

依首真係童年回憶

我細個有佢地yes card

好順耳

面對面都要避開眼神

Regen winkie唔妥？

不要放曬童年啲

我都有

好柒，好造作呀

佢地係咪冇夾過dresscode…

你地好細個咩我童年係twins

Cut得咁怪

6個字都無咗

我以為係

有種因果是有天收

最後六個字呢

咁樣完

今日個ending做乜

復岀啦HOTCHA

頂 冇左最重要果6個字

女組合黎講Hotcha都有頭3

可惜冇唱你的味道

JASON!

陳廣偉

完得咁快

柏宇

做咩無左片尾 佢地3個打交

係囉

拍乳

淨係冇同mma夾

陳伯

陳伯阿

正啊～～～

陳柏宇

呢集冇結尾……
因為一季完？

我00但最先聽係2pm，super junior

下集好正

佢哋唔係都算係同個年代咩

最後冇吹多兩句既 係咪鬧交

因為係第二季最後一集

係 勁想聽

新歌

咁樣就完咗

I miss you感動你

集集都正

regen原來31歲 完全唔覺

呢個好笑

陳柏宇冇你暪我暪 逸後 尊嚴 呢啲點得

呢2隊都好耐歷史啦

但都feel到格衰

下季可唔可以做個半鐘，一個鐘唔夠喉！

點解拍乳好似走走哋音

因為係season 2最後一集

下星期係咪變 chill club榜？

你識唔識野

樂壇隱世高手

諗起Louis唱到炒車

陳栢宇唱咩新歌

好仆街

逸後真係好正

百果園

一個禮拜一集唔夠喉

這份愛 太神奇

i miss you
i will be loving you
沒有你我甚麼都不是

同埋係咪新一季無冠名贊助？
(sorry 我知唔係重點)

仲keep緊

希望聽哂

hotcha 唔係不和收場咩?

Dada

Regen好靚

做咩自爆

仲有好多歌未唱
可唔可以出多集HotCha

佢不嬲live都唔穩 成日都好似唔夠氣咁

我係明愛暗戀補習社個年代

難得 Hotcha 全員出返嚟

逸後，車匙

我現時自己肯做飯

西瓜汁

一熄cam就變古思堯

2pm近排係韓國彈番起

一唱到副歌就諗起填海華

其實我最鍾意係斷絕來往

仲有車匙

巴打應該3尾

開始左聽就停唔到
即刻摷返hotcha啲歌先

之前都覺得陳伯幾好
生完個女入咗魔

twins係低小果陣聽
hotcha係高小
都係童年

平日0030

你暪我暪諗返起佢live扯旗

Regen先31 原來

Meko

想聽 無言的親親親 侵襲我心

我童年都係twins…

啲人差不多都退晒役出返嚟

下集係再正啲

係咩？

有本能寺就好了

咁我大你小小

仲有一公升眼淚片尾

我都聽緊

萬中無一都好正架

鐘意永久保存 因為有曾愷玹

最中意認真如初

固執 都是剛出道啲歌

1-5？

乜你咁都3字架喇？

ｄ相影到crystal對腳咁粗

我都入返佢地d歌

好似聽日開始晚晚都有

我嫌夜

榜係星期日
不過只係其中一個環節

我小1

嘴裡那份甜味

真心來融化你

懷念有多壞...

你食屎

其實我想講呢首歌幾好聽

求link

hotcha我一首都唔識個陣已經中學

下個禮拜有得聽

咁1-5做咩？

仍寧願親口講我大碌撚

識貨

姐姐

悶極時自己可浪漫

係咁出啲親情歌
感覺有啲煩

sorry 真係唔得

笑死

因為依首識佢! 勁記得個時睇佢上勁歌唱

日日講經

+1

好後生

hotcha 以前覺得普通野, 呢個年代出返黎就覺得幾好..

慶幸還睡得好還活得好過昨日

淨係睇星期四
有沈殷怡

90後

理智與感情 同楊丞琳合唱

高小邊到學

kathy仔

哥哥

哩首最愛，loop左咁多年都未厭

金草莓
一字一淚
理智與感情
都唔錯

秋生

因為依家啲人

好過本身成日9588同升旗既

以前成日唱I fuck you屌柒你

個個都自爆

差彈起果個紅junho但佢服緊役

本能寺都好似話係作比個女，煩過閪

呢個正 依家楊丞琳唱功都屌打陳伯宇

咁都好過個時搵極都搵唔到佢啲消息既